有無巴打用過淘寶d USB type C hub?

想淘個USB-C轉 Ethernet + USB 3.0
100內有找
有無伏

綠聯都唔止100

呢款得唔得

一淘有回贈+隱藏卷 72頭人仔左右

呢個牌子用開USB 3.0 HUB 同HARDISK CASE....

留名

我都想買類似USB type C hub